官方 雲加夏季離開阿仙奴

Arsène Wenger has issued the following statement:

“After careful consideration and following discussions with the club, I feel it is the right time for me to step down at the end of the season.

“I am grateful for having had the privilege to serve the club for so many memorable years.

“I managed the club with full commitment and integrity.

“I want to thank the staff, the players, the Directors and the fans who make this club so special.

“I urge our fans to stand behind the team to finish on a high.

“To all the Arsenal lovers take care of the values of the club.

"My love and support for ever.”

Arsene Wenger

爺爺走啦

喊左

我屌撚哂全部反雲黨

以後冇得嗌雲加下台

yes

逼害爺爺

唉.

好撚傷心..

冇雲加就冇阿記

據說唔捨得雲加嘅都唔係阿仙奴球迷

永續雲加

我的離開也是愛

一條心贏歐霸

屌你地開心喇

過檔車路士

爺爺

反雲已戰勝歸來

好擔心新馬基利尼夏卡會去皇馬

難以想像冇左爺爺既阿

屌..............

我唔係阿迷都希望爺爺今年可住拎住個歐霸冠軍光榮落幕

無論平時幾咁反雲加
但聽到佢要走始終有少少唔捨得

挽留!

永續

哭左

我迷雲與天地同在

今季歐霸俾爺爺啦

夏加算啦好嗎

yeah!!我想開香檳慶祝呀!!!

向好咁諗 阿狗陣容算完整

唔係難搞

日屌夜屌
到佢走就

挽留

雲加

一定係hacker改既

咸左

終於都走啦 死老野

全部反雲狗落地獄冚家鏟

哭了

冇爺爺點支持落去

唉，未入黎以為係假，知道係真想咸，有些人失去了先會珍惜，多麼痛的領悟

唔想做人了

反雲狗正仆街

仆街啦
真正既兵工廠黎啦

爺爺唔好走

雲爺爺可以番大學教Econ , 用妓做教材

反雲贏哂啦而家

希望阿狗下季唔好喊住跪求爺爺返嚟

屌你老母，垃圾阿狗等降班啦

阿仙奴要降班了

雲爺爺RIP

爺爺呀

陣間拎左歐霸有歐聯打就話講下笑咋
咁就好笑

雲爺爺

Wenger out
Rodgers in

雖然反雲多年，但係好唔捨得好傷心

碧鯨

反雲黨又win

玩留

冇左雲加
阿記可能連歐戰都打唔到
真心希望想佢走果班球迷會得到教訓

唔捨得

你地老味日屌夜屌雲加 依家人地真係走啦 真係好撚唔捨得 反雲黨你地死全家啦

無雲加阿仙奴邊有今日

早就應該喇，無謂磨爛蓆喇。

開心

"My love and support for ever.”

雲加！😭😭😭

好撚突然 阿狗終於有救

爺爺終於走啦

親愛既天父爸爸我願意所有反雲狗既生命換爺拎歐霸離開

happy friday

Yaya

逼害爺爺可恥
希望阿仙奴直降英乙

到雲加宣布走個一刻我先發現
我愛嘅係雲加而唔係阿仙奴

反雲黨最後勝利

有洋蔥

到真係落台又不捨

冇雲加根本冇阿仙奴

仲諗住有機會睇到佢親手培訓iwobi成材添

係就快啦

雲加e家最大作用同當年董建華一樣。

無論衰左咩，都可以嗌返句：一日最衰都係雲加

我一直以為自己係反雲，但呢一刻我好撚傷心

阿仙奴食撚屎

離開是為了回來

冇爺爺反乜野

我都係

暴龍哥成功了

慘喇 今季買阿仙奴對家幫我贏唔少

屌你真

YES

V92 終於有機會番英超報仇

反雲呢一刻也屬咪雲

屌

邊個接手

cloud add

講真
正如冇左費SIR既曼聯變哂味一樣
冇左雲加既阿仙奴要搵返自己既style都唔係易事
阿記好大機會會一沉不起

你班反雲狗開心啦

完了吧 如無意外

抵撚死

咁樣蝦一個老人家 你地開心啦

反雲真係好虛偽

諗起日頭教波夜晚起球場

阿尔塞纳·温格

英超另外19隊列隊表示傷心欲絕

係咪搵杜慈? 佢唔去教拜仁
btw雲爺爺

雲加你是我最想留住⋯⋯

懷念爺爺

廿年前睇爺爺已經晌度
冇左爺爺既英超仲係英超嗎

請阿迪達做主教 亨利做助教 雲爺爺再遙控

屌帥
帶埋ccc尼返黎

無雲爺爺嘅阿仙奴
已經唔係我認識嘅阿仙奴

終於。。。

對雲加同球迷黎講都係一種解脫

另外十九隊球迷表示仆街了

世界末日喇

應該係朗奴高文了

魚柳包冇咗魚柳 就唔係魚柳包

雲爺爺！！！！！

你哋開心啦？！ 逼走咗佢喇

冇雲爺爺 英超就唔再一樣

爺爺離開也是愛

比人逼走

求下佢唔好走

我永遠都會記住爺爺既貢獻

享利會唔會返黎教仔?

今年歐霸一定要贏！！！

屌 下季又多一隊爭冠軍

英超19隊表示挽留

爺爺唔好走呀~
你走咗隊波就會重見天日

喊咗
Arsene is always arsenal

阿仙奴無雲加，就好似皆大歡喜無家燕姐一樣

等睇下年班阿狗哭喪叫返雲加返黎

係 因為睇阿仙奴就好似睇喜劇一樣

睇阿妓ig 明明個個日日Wenger out
佢一走個post又變到個個thank you懷念爺爺 究竟係咩心態

嬴歐霸,高層主動挽留,續約一年

一切都係計算之中

望就望雲爺爺贏返個歐霸返黎 好睇小小咁走

阿仙奴fat fat啦 終於可以進步喇

對唔住，爺爺。
呢幾年嚟，日日都係到屌你，
嫌棄你呢十年嚟得啲保溫杯，
咒你快啲退休快啲死。

萬萬都估唔到，當你真係要走，
出現喺我腦海嘅唔係啲咩不敗奪冠，
咩四年三個FA cup。
而係你喺阿記那段黑暗時代、
最冇錢冇力既時候，
依然不離不棄。

後悔冇好好珍惜你呀爺爺

雲加學西維爾主帥用辭職黎激勵班球員
雲加離開也是愛

俾爺爺休息下

回想當年跨季不敗

沒有雲爺爺就沒有兵工廠

雲加想開心

好難理解？未走個陣已經估到而家既心情

Thanks for the memory, but it is time to say goodbye.

Merci Arsene.

你食屎啦屌你老母

你地開心啦

無爺爺班球迷屎都無得食

25狗

阿仙奴史上最黑暗的一天

懷念爺爺。jpg

唔想做人了 你地開心啦

爺爺已睡 雲加再共高登暢聚

不！！！！！

史上最黑暗既一天

真 懷念爺爺

反雲黨勝利的一天

話唔捨得既算唔算斯德哥爾摩症候群？

教psg

教車

曾經嘅爭四狂魔

爺爺要走啦！你班垃圾反雲恨到啦！

教法國

球壇又少咗個傳說

帶領豪門一圓歐冠夢

靚

偽善

爺爺: 既然咁多人挽留 我決定再續約兩年

今季拎返個歐霸再走人

我相信反雲既心底都愛佢 會起立鼓掌

爺爺下季教邊隊

PSG

等降班啦阿狗

In Wenger, we bye

Skybet have Brendan Rodgers as the favourite to be the next @Arsenal manager

Rodgers 4/1
Viera 5/1
Ancelotti 6/1
Allegri 6/1
Löw 7/1
Tuchel 8/1
Henry 12/1
Favre 14/1

2016年有篇新聞話英足總plan定今年夏天終極目標係搵雲加教英撚 唔知會唔會成真 依家英撚仲係看守領隊 真係雲加教都唔出奇喎

雲加快啲仆街啦

召喚第一次反阿聯合軍

竟然聲趕走雲爺爺

RIP

雲加係教英撚早兩年就走咗啦 而家距離世界杯開波得三個月都無

好想馬體會贏波提早收佢檔

屌你老母

爺爺
希望你長命百歲 最好教國家隊永遠唔洗倒戈阿記

鞭打臉部

呢日終於

懷念雲爺爺

唔反雲啦
唔好走啦

雲加可否不要老 要向阿仙奴問好
終於走屌你老母
收嗲啦迷雲黨

無雲加既英超仲叫英超咩

阿仙奴=雲加

無雲加既足球仲係足球咩

雲加就係衰唔識急流勇退

無雲加 下季阿仙奴要降班

雲加不死

反牙大將軍全面勝利

爺爺: 咁多人挽留,不走了

世界變了樣

就算唔like阿狗都表示恭喜
一早應該走啦 英超又多返隊似樣少少嘅隊

希望球員生性, 加把勁拎返個歐霸盃返黎俾雲加, 一個時代既落幕

安歷基定杜曹

雲加他歡笑無煩惱

我想問係退休定單純唔做

希望椰子會教我阿

你係真阿狗點會唔想雲鳩走
its time to say goodbye
係時候斬掉重練變返以前的我廠
區區一個歐霸冠軍算係咩
等我廠用一年時間專心聯賽拎個英超冠軍堂堂正正踢歐聯仲好啦！

雲爺爺

Daddy下一站會唔會係阿記

雲爺爺rip

我愛雲爺爺

咪玩啦 邊請得起

雲爺爺應該升左上director of football 好似玩fm咁

希望大sam可以教阿仙奴穩定番個軍心

雲加如果唔係退休 會去邊度

希望教授去PSG

柏祖啦

教緊荷蘭啦
lvg

我仲想買馬體會晉級
比雲加攪一攪, 又1516

雲加係阿記靈魂，無左佢，阿仙奴無曬價值。

攞左雲膠咪有理由留隊囉

班反雲好撚開心啦

不如搵敢帥 向獌復仇

無雲加 邊有魚腩牙仙奴

屌 永續啦

G持永續

等護級啦阿森納

一定係俾 d 反雲激親

rip

一個真阿狗就算幾憎雲加睇到呢個news 都一定唔會開心

爺爺：我的離開也是愛

冇左爺爺降班落去踢英甲

支持馬體踢撚死阿狗
呢隊閪波冇資格叫雲爺爺再帶佢地有得打歐聯

信唔信贏完歐霸又突發雲爺爺續約一年

以後睇下班阿狗仲點撚樣話雲加

你班阿狗開心啦

阿仙奴已死

Sources tell #beINSPORTS that Arsene Wenger has recommended Patrick Viera to replace him. The Arsenal board are split down the middle on his advice.

爺爺留低嘅係一份心意，而唔係負擔

rip 爺爺

不思進取嘅廢老預左比時代淘汰

以後冇得再抽個廢老水喇
你地開心啦

savewenger

真黑天鵝事件

阿妓可以變返中游球隊了

誠哥會戰勝歸來，雲加會戰勝歸來
獨霸英超全勝驚四海
兩獌完全無力蓋
車九更變了痴呆
睇趨勢 我廠奪冠來

利申：獌

獌搵堅尼代呀Daddy
未開波，場邊先開片

羅渣教阿？

屌你老母閪一早要走啦 換人又廢 排陣又廢 又一成不變 跟本就一早要走

成隊波過往幾年都無爭勝心無火

D球員對中下游追和仲走去興祝。我屌你老母咩，教到隊波咁撚樣

你地班仆街 咪撚貓哭老鼠啦。真槍迷想改革雲加一定要走！

想睇阿記攞英冠

已喊

以後豬波無得瀨爺爺

懷念雲爺爺♥

反雲乏術

更衣室內用陽具鞭打奧斯爾

之前有篇文講雲加點解唔走

唔捨得雲加

食屎啦, 根本雲加幫阿妓提升一個層次
沒有雲加, 阿妓什麼都是

冇得睇雲加

你地班撚樣成日串雲加

好呀, 睇下雲加走左後, 阿妓變成點

無左雲爺爺，班阿狗無左吠既對象

今日2018年4月20日 係我最唔開心嘅一日
挽留爺爺

樂觀SIR

無左爺爺阿仙奴都唔會好得去邊

黑色星期五

求下你唔好走

點解會咁架

最後一塊遮羞布都冇埋
阿記如果下季仲係差就咁係先

真阿狗點會想佢走 大佬廿年感情
咁嘅資源年年歐聯仲想點

覺得睇阿仙奴其實係睇雲加

雲爺爺
無得再係英超睇到你

雲加都正式離任~之後好快到C朗,美欺走~
慢慢換做另一個新時代

唔係阿迷都好似英超小左D野咁 個心唔舒服

但你手 如明日便要遠離
願你可以留下共我曾愉快的憶記
當阿記再沒完美
可遠在歲月如歌中找你

雲加已經係阿狗標誌 某程度阿同雲加都劃左等號
就算唔係阿狗 真係睇左咁耐都有份感情

雖然從來都唔係阿狗
但係細個第一次睇波就係睇TVB播阿仙奴
個時已經係雲加做領隊
我既認知雲加=阿仙奴
咁樣有種被迫走
雖然近年有錢洗反而差左
但係罪不至死
始終有d心痛

你入雲 我入雲 雲格就是神

再見啦雲加

冠軍有望了

爺爺 無得睇西波啦

求全首

我覺得爺爺既精力已經起保四還錢果段時間用晒，加上佢果陣疼既契仔全部起晒佢未注，到近幾年財政鬆落黎，同時間佢自己都已經返唔到到20年前既狀態，講真佢早幾年自己退落黎佢張record會靚仔好多

雖然話就話依幾年係洗得多
但英超隊隊都億幾兩億咁買人
睇返其實阿都係比人弱
都未講窮果期個班底落後強隊一兩班

結果論，比雲加最後幾年拎到三次足總
其實都算係咁

I mean 阿仙奴rest in peace

睇到呢段真心想喊
在最折墮的時候陪你走過的，一定係最真心個個

其實所謂黑暗時代有幾年我反而覺得係爺爺代表作，例如黃金中場果年真係無得頂，而且果陣先係完完全全爺爺自己創造出黎，不敗年代防守體系仲係由前代繼承落黎，

屌Martin taylor
搞到eduardo要去烏克蘭做後備過日神
一屆大賽正選都無踢過 剩係踢過後備

一位可以共患難的領隊
果份壯志同耐性已經唔可以用文字描述度

有一年正選班底連中型班都比唔上但一樣保到4

三寶果期都踢得好過今季

呢條廢老年年得過且過16強出局，走得遲添啦